有無人會買512GB手指黎儲AV?

之前睇中咗SanDisk個隻外置SSD 500GB
但原來usb手指既容量都愈出愈大
買usb定外置SSD儲AV好?

買512GB IPHONE

太費了, 無錢買iphone

買NAS 2BAY RAID1 放AV
係街隨時睇又安全

放上 drive 就去邊都睇到

DS220j+兩隻最平4TB都係兩千多少少

剛訂了張512GB MICRO SD準備入勁多套入電話，5嚿水都唔洗

為左打老飛咁揼本...

放相放電影都得呀
仲有好多功能慢慢玩

gogo drive有陣會幫你del

你令我諗起以前個中同...為左打老飛買成廿幾隻1TB HDD放係屋企

新資料夾

唔夠

有冇咁痴線呀?

用Google drive 儲
set高畫質就可以無限擺片
儲左一年暫時未有問題

買隻死雞1TB hard disk五百蚊唔洗

手指好易死，試過瓜咗2隻128gb sandisk，
讀到寫唔到

真 仲要草埋動漫

用緊 Microsoft 365 家庭版 自己用6個account 6TB OneDrive容量。仲可以share 幾個比家人

RICH

買個無限嘅drive
反正av冇咗又唔心痛

有無教學？